康文署=全港最大精神病人招待所

博物館、公園、圖書館、泳池、Gym、運動場、大會堂
全撚部都係痴線佬集中地

最大鑊係連d職員好多都奇奇怪怪

辛苦錢

係 好多個樣都係呆下呆下咁

圖書館

閒日都唔洗做 得閒係呢d地方坐一日 都唔荒係正常人啦

中央圖書館係青山分館

可唔可以講多啲有咩痴線佬

佢個中空設計唔拎黎跳樓都唔知可以做咩

其實就係外判請返你地依種同類人 後生細仔做8000蚊工過世